對唔住 我戒唔到金拱門

如果有黃店出11蚊豬柳蛋漢堡

我一定唔撚食金拱門

G持黃店出11蚊豬柳蛋
不了 我愛今拱門

有人肯賣 包你做到崩潰

擺食金拱門

金拱門係工廠式生產先賣到咁平

你整得一百幾十個，成本都唔止

其實貴少少無問題,
老深添福成日都排晒長龍

萬事起頭難 要罷食金拱門
先要做到市民所需

好食過金拱門多多聲

我想罷食，但我窮撚，lunch/夜晚就係食佢11蚊包

要旺區有

真係有啲難 窮撚無得簡
屋企有小朋友一定會嘈去麥當勞

香港金拱門
要食要飛去台灣食

暫時冇替代品，咪少食一d, 小懲大戒！

希望遲下旺角有平價豬柳蛋

我愛豬柳蛋
但唔想食金拱門

自己整

戒鬼

夜鬼只能食24小時麥當勞

有啲返早，五點幾六點嗰陣得老麥平得嚟又飽，附近啲茶記成三、四十蚊一個頹餐食唔落

問題係我真係冇錢
利申低學歷失業左幾年仲要比家用既廢青

burger king , KFC

仲有快樂蜂

冇食都應該有3個月想食咪去MOS囉

豬柳強啲福喜肉同乾爭爭煎強, 街坊舖點會有
仲要人地11蚊, 仲話最好賣埋蘋果批
戒唔到係自己問題就咪要求咁多

貴d都得

台灣金拱門一樣係中信管

而家因為屋企同公司附近都無金拱門, 要行到好遠, 出到旺區要食快餐都揀Jolliebee Bee/MOS Burger, 真係好自然就無食金拱門。

其實快樂蜂都幾貴

煎炸野無論邊間都唔應該食

樓主不如上強國食野，仲平
金拱門啲包好古怪，好耐冇食突然食嘅話會頂住個胃

負皮多過正皮
睇黎大家真係好愛金撰門

良心中資

佢塊豬柳咸到仆街, 係屋企整都唔難
點解一定要去食

我雖然都好耐冇食...(其實本身都好少食...)
但完全戒絕都真係有少少難...

金拱門除咗遍佈全港仲有咩好

快樂蜂好似都係要抵制

burger king全港太少

你老母黃店送撚埋畀你食好冇呀，大種乞衣

我愛今拱門

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

KFC都係要抵制

你想點呀 講緊杯葛中資同大集團 要平要易搵到又要好食基本小店前兩樣都相對難做到 所有租金食材俾人咬春袋 某個程度上班財閥都喺睇死香港人種心態堅持唔到 唔好咁懶啦 有啲骨氣 其實好多區都有漢堡小店 上網搵下行遠小小都唔肯學咩人抗爭

咁撚樣嘅垃圾po都放係時事台
仲要上到熱門
好心連登仔 唔好係又開po唔係又開po

負皮係比你

藍架咩，有冇證據

Thx

已經戒左但有無人識整脆香雞翼.....

貴啲都得咁你食乜都得啦
忍下口都做唔到咩

戒唔到就戒哂其他藍店
樓主加油
利申金拱門薯餅薯條fans 以前心情唔好食包細薯就開心返哂 weekend早餐會double shot薯餅 但已經好耐無食過

有冇download 搵食app先 班財閥就喺睇死香港人冇骨氣

Y?

Mos burger

之前一星期都要食兩三次，近四個月都無再食啦～無嘢係無可能～唔食當減肥囉～

唔會貴到30蚊麻
15-18得唔得呀？

好難整到咁難食

幾多錢唔係重點
點都唔會食金拱門

好多㗎 快啲download WhatsGap 喇大家

Kfc唔得咩?

拉
唔知你噏乜鳩
垃圾標題黨

我都戒唔到

慣左出左去，返黎會飲大可樂

因為連鎖壓死個市場 根本班大集團都睇死香港人冇骨氣

都好食但個皮差少少

不過金拱門真係難啲
家長飯劵都係買佢

香港既有中資份

根本自己懶 有黃店有又要求要旺區 旺區有又話窮撚 黃色經濟圈?把撚喇大家都咁懶 其實有WhatsGap 個app好易搵

yes 根本骨氣問題

我都係 窮到燶戒唔到

負皮係畀你
老馮要人平畀你係咪傻撚咗
拎大劣老鼠肉同真漢堡/牛肉、連鎖同小本經營比係咪有撚病
戒唔到咪靜靜地食唔撚使上嚟大大聲話戒唔到
無人想知

自己咁撚懶 嫌貴嫌遠又剩 集團式就喺想壓死個市on99

之前睇post見過原因 好似係老闆問題定咩
同埋其他罷食post都見過有巴打講
因為我自己無食開就無記到原因 sor

轉食mos burger
貴係貴 但個包大好多 食包都飽

有冇漢堡包店可以食
我好撚中意食魚柳包
Mos burger 同m記又唔食得

網上好多recipe 去搵街坊小店都好多有得食

食少一兩塊老鼠肉都叫晒春咁
好撚核突
我都好撚窮 白飯撈豉油炒少少菜咪又一餐
無撚骨氣學咩人抗爭

或者咁講，如果廿蚊可以有個包+薯條，地點就腳
我經常食又點話，M記最西利唔係價廉，係地點
我想食包而又方便快捷，一定只會諗到M記

有幾多人窮撚到冇錢食飯 要食11蚊包？
有人肯整平包 當你賣20蚊 可以飽肚
戒食金拱門就成真

收皮啦垃圾 狗食都戒唔到

屌你念力抗爭算喇 抵香港人俾大集團壓搾咁多年

金拱門18區又有，又24小時，25蚊當晚飯都飽
好難介

18區黃藍食店Bot

唔一定要食麥記既，大把地方都有兩送飯2～30蚊一個
你餐餐食麥記都冇營養啦

11蚊咋嘛，去幫襯麪包舖啦，大把款式任你揀

以前呀伯做個陣都ok
依家好一般

窮又想戒就唔好懶行遠小小喇 又要旺區又要平冇嘢呀??

大把啦 上香港人的飲食購物天地/開app自己搵啦

灣仔burger home 魚柳包同麥樂雞 日日番工食

True

你唔罷食冇乜分別，成堆廢老排長龍

想要魚柳包

記得睇過 睇下有無其他巴打知詳情

30蚊都俾唔起就收收皮先

勁靚

後日見

咁咪即喺懶囉 有人寫埋app俾你搵黃店都唔用 行遠小小又唔想 抵香港人俾大集團壓榨咁耐 不如念力抗爭算喇屌

真係咁撚窮就自己煮啦
得你一個窮人咩 係學生就去龍門r下飯咁啦
咪撚咁老馮要人平畀你啦，你邊撚個呀
為咗你想食包嘅慾望無啦啦蝕畀你？樓主今年幾歲呀？

仲有WhatsGap 個app

再唔係薩利亞囉，我對仔都無嘈住要食M記

25蚊一個lunch
公司附近啲餐廳都要40up

廢佬先係真攬炒
入去拎杯水睇報紙坐半日

快樂蜂老闆係福建佬，衰過幫襯金拱門

量力以為，做到幾多就幾多
如果以前一星期食七日，戒到一星期淨係食五日已經好唔錯
唔洗太勉強自己

4蚊奶昔戒唔到點算

25蚊加藤屋都食到飽仲要有找 其實大家根本慣咗俾大集團充斥 學咩人抗爭

香港都好多窮人
要諗下點解咁多人食11蚊包
有黃店整平包 係唔係好d?

死撚咗佢囉仲可以點 廢物

自己整囉

擺罷不分
M記當寶

低質人口

金鐘抗爭嘅時候
金鐘金拱門逼到

好多小店其實都好平 你喺因為麥當勞做死個市先要杯葛 唔好調轉邏輯

移民咗去菲律賓嘅福建人

不如咁講
想金拱門收皮
就要有黃店做類似金拱門既野 同 貼近金拱門既價

有好多街坊麵包店都有豬柳包/蘋果批賣啦，拉

介紹到平靚正又嫌人哋唔喺旺區

拉

咁都放棄唔到
第日我唔想喺煲底見到你 你無資格呀

用靚肉我又覺得貴少少都冇問題
好多burger 黃店40 50一個餐咪又排晒隊

垃圾食品都支持.... 食只因平, 不過都罷左. 我去麵包店買好食好多.

食其他啦 金拱門不了

負評係畀你 自己唔肯罷食，仲搵藉口話冇黃店賣類似嘅嘢

就算去到銅鑼灣/旺角，都有舊式麵包鋪
呢啲包咪平囉，6-10蚊一個包但係你唔撚食咋嘛
咁撚窮嘅，再唔係咪去食物銀行拎野食自己煮實有方法唔洗食m記架
係你自己又想平，要揀野黎食

樓主今年幾歲？有閱讀障礙？
已經好撚多黃店free飯畀學生
真係窮嘅自己煮一定係最平最方便最飽肚。有時超市有啲就過期嘅外國扒都係廿幾蚊可以分幾日食。真係窮都有好撚多慳錢方法，畀咁撚多借口自己好撚肉酸
你依家係話自己戒唔撚到金拱門，想食但又有啲啲過意唔去，就要求黃店平包畀你滿足你又想食包又好似幫手抵制又「幫襯」黃店嘅自私慾望
垃圾咪算仲要聲大夾惡，痴撚線

Why

買豬肉都唔止11蚊啦
健康唔平架

去叫野食 扮摷錢，等勁耐之後話唔夠錢走人，廚房果到只要收銀㩒左乜餐就要開始整 唔理收左錢未都好。

金拱門必食架wo

拉 無撚骨氣學咩人抗爭

麵包舖11蚊包邊度食得飽

自制啦，去百佳買

推post既 死全家

金拱門優勢就係周圍都有
咁周圍都有黃店整平包
金拱門咪收皮囉

咁其他小食都大把啦

買急凍雞塊自己炸嚟食
食到以後見到麥樂雞都想嘔

其實如果跟埋個餐，葵興嘉寶個價唔差太遠，都係三十幾，不過食晏時間長期多人到仆街

冇用不推文 死全家

拉 仲讀緊小學就畀心機讀書考好呈分試咪上咁撚多連登啦白痴仔

我真係好想食m記卿本佳人 奈何為賊

其實好多黃店有加油餐 如果一個麥記狗餐你夠食 街坊小店三十蚊一個碟頭飯夠你食兩餐 我以前出去茶餐廳 一碟炒飯 半碟外賣都喺咁 唔好同我講嫌麻煩 咁你都喺繼續做港奴適合啲 自己開app研究下 唔好自己懶又搵咁多藉口 就算唔一定黃店 起碼唔食藍店 大把舊式快餐店 十蚊一個漢堡

屌你老母 咁都上熱門
唔撚再用連登

已經冇食好多個月
食唔落

屌

我都冇食好耐估唔到仲有咁多人食緊

真喺好食好多 最近食番好多小店先知以前食咗咁多年屎

無良商人壓到成本好低先做到咁平

做得無良商人仲點會係黃絲

你都係乖乖戒左佢啦

慢活快餐kfc囉

仲要方便就腳

你覺得窮人係旺區返工想食平lunch？
會唔會走咁遠搵黃店？
多d黃店係旺區整平包
金拱門就會收皮啦

老馮蝕住做㗎？
痴撚線其實你係咪閱讀障礙？
唔食金拱門嘅人佢做一蚊一個包都唔會去食
講到尾係骨氣問題呀廢物

佢係怡和旗下

食屎啦你

都唔明戒m記有幾難，好多茶記買份公司三文治廿蚊左右有杯熱飲，一定大份過m記個閪包，班友懶就懶啦

利申 冇食m記幾年

咁m記 mmcafe $14 cappuccino真係無敵，一般咖啡店都唔肯咁平咁賣

去買CP雞翼啦 不過單骨黎 個味都似似地嫁啦

唔好下下以為叫人平係惡意講價
有幾撚多窮人因為窮而去食11蚊包

4個月 你連金拱門都唔罷食 開個post上黎等有人話自己都罷食唔到金拱門減輕自己罪惡感 對你好失望

賠到仆街就真

屌你真係窮撚就帶飯啦咁撚多嗲
食包撚會包呀 空氣嚟㗎咋
是鳩但啦你慢慢食老鼠肉
我地就不了

垃圾 我罷食左了

希望樓主死全家

金拱門個優勢靠壓榨小店得出 咁都理解唔到抵你咁撚窮 我番工隔離M計都行三個字出去食其他喇 乜柒都嫌棄 兩步路都唔想行你念力抗爭算撚數喇

繼續食狗餐 加油 拉

豬柳蛋差唔多係最易整
買鬆餅 豬柳 蛋 芝士 牛油就得
佢隻蛋半煎半蒸 買個模煎再加水焗就係

無咩錢 真係無計

大把人返工自己帶飯 唔好比藉口自己
人地平比你係人情 唔平比你係道理

屌你真係白鳩痴又唔撚識睇字
好撚多黃店有free飯仲食乜鳩包呀

幫兇上熱門既 都死埋全家

有得叫外賣

半年無食金拱門

唐記有冇表過態之前行過見到$14有3個包好似好抵

你有好選擇要比人知
唔係話人地懶唔去搵

留言冇用不推文 死全家

唐記藍資本（無記錯嘅話）

樓豬幾時死？

我以前都鐘意買兩隻黎食
貪佢份量細可以過下癮

根本自己懶 外賣快餐店漢堡$10個又唔撚去食

祖宗十八代死晒未？

冇用不推文 幾時死

痴撚線 fb page ig app乜鳩都有整合
伸手黨都仲咁撚大聲樓主白痴仔幾時死？

根本佢自己懶

留覺得金拱係高難，因平，方便
手足未戒到咪
一星期一或兩次囉，比起日日好好多了，其他支持黃店。
加油

寧願食貴少少或者唔食
都唔會食金拱門
身邊個撚個都話金拱門難戒
我屌你老尾啦
我以前長期食都戒到
點會難戒
成班無啲骨氣！藉口多多！

上面d人快撚d死 唔用不推文

其實黃店種類好撚多 自己懶又冇睇清楚就收收皮 抵你窮

可以自己整 10分鐘 煎一塊蛋一塊肉 一定平過金拱門
不過我都無刻意戒 有時候寧願懶d 自己多番d休息 宵夜買個25蚊餐算

佢想食平包 可能唔食一日包就會死呢

利申暴大仔 黨鐵都罷到 一日三餐唔係自己煮就黃店 原料非支那 買餸一係街市，一係誠哥/hktv 你自己檢討下

窮又要嫌遠又唔做research

唔理藍定黃，示威期間照開嘅鋪頭，我會入去買

原來個老闆係菲律賓既福建移民

所以窮人冇資格抗爭

香港m記 48 % 係美資

比多十蚊去食Mos Burger啦
雖然貴 但啲料夠足 又乾淨呀⋯

以後我最癲成個月幾乎日日都食金拱門
612打後無再食過咪又係咁
唔講以為難過戒毒

不推文

有幾難？
大把好食過佢喇
又唔係無其他選擇

黃店你就嫌人貴
要人老憑咁平賣俾你
人地唔係集團式經營
唔諗下人地經營成本

樓上有人揾平既俾你
少爺仔你又嫌遠唔去

鬼唔知人窮冇乜好揀
有心揾點會揾唔到平
甚至你可以自己煮添

不過講真 你要食就食
唔使上嚟講 冇人想知
講咁耐仲食就知咩料

11蚊買屎食

弱智都讀到kong u

你冇撚嘢呀 大把ig/fb/ Openrice/tg bot/website/app 寫撚埋出嚟自己都唔撚用 抵你窮一世

仲食

咁佢喺靠壓榨其他小店做低個價 點比

mos burger 好似間中會做優惠
13蚊一個包?
但好似係藍
是但啦咁想食自己買料整啦

認真 警狗有折之後真係戒左 之前個個星期最少一餐 依家連kfc都無食過 健康左好多

成本唔係問題，客源同人手先大問題
一個豬柳蛋漢堡，成本可以做到5蚊左右，賣$11，落6蚊，人工就當一個人$600一日佢就要賣一百個包，仲有水電費當一日$200，如果有租既話一日一千都好難搵，除非上樓。

咁當三個人就要賣最少500個包，淨係諗都覺得攰撚死，有工廠用機出麵包，但你都要煎500塊豬柳500隻蛋，你差唔多要一分鐘就要賣出一個。

但講緊打個和，唔係賺錢，當然如果可以請到士做三個人既位每日收六百蚊，大家又願意食，咁就可以形成抗爭圈，係可以既。

利申:某收左皮黃店既會計

下午茶好抵屌 戒唔到

黃店

旺區租貴，做到隻蟹咁

以前細個做過金拱門兩個月
其實做左個度 你見到d油（煎肉）就會唔想食
炸都好d...
我係個度廚房做...d前同事都唔會想食煎肉

努力戒緊，但24蚊食到成千卡路里落肚，其他地方真係好難有呢個價同速度已經食多咗好多餐mos同jolibee

想問下有冇黃店出過飯券

自己煮

11蚊包又食得飽

做人畀啲骨氣

替代咪mos 不過太少分店

薩利亞其實係邊度黎

我都食左好多mos

坦白講真係難......由細食到大. 好多回憶習慣
一時三刻要自己變哂生活方式係有D太理想化

唔坐MTR 個動力都叫大好多，佢地太仆街
但係M記呢個單純因為佢係中資，就令到我放棄哂對呢個品牌既考慮
同為飲食既美心都叫可以做到. 都係睇間野既行為
唔通真係要旅行先食到咩

唔撚食，再唔係一個包/一個杯面

食過mos包你戒甩金拱門

薩莉亞意式餐廳

網址:
地址: 深水埗欽州街37K號西九龍中心4樓410號舖
電話: 31014605
=====================
憑恒生信用卡於JW萬豪酒店、萬麗海景酒店及W酒店可享低至5折！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！
全港幾廿間度度有，$19有碟蜆、$27有碟肉醬飯，都好平吓。

杯有油 餐具hea洗痴笠笠
多啲幫襯

真係想starbucks 轉唔係美心
以前唔係香港飲d starbucks 好飲d
所以我只係仲有coupon 上年俾 都未用到...

屌你台灣洗閪食麥記食一餐麥記出面食到兩餐飯

有決心就得

食kfc

有滾水，驚咪自己出去洗囉

mos同金拱門價位差好遠

我知冇用
係唔係要跳出同溫層比其他人知呢？

百佳盒裝炒飯 或者街邊小店豉油王炒麵
十五六蚊可以食飽 飽過兩個金拱門包

台灣求其買個魯肉飯得啦

早幾日經過落咗閘，執咗？

垃圾 少少野都做唔到

起碼有舊肉

香港無論發生咩事都無可能全體罷食金拱門

諗下佢俾咩肉你食啦

我個小朋友都戒埋

邊個國家黎嫁 唔係係邊度有鋪呀

有下午茶 仲要我去灣仔先有 有d分店冇

或者去全家seven買個叮飯都幾好食，香港嗰啲好似食屎咁

手足唔使苦惱
罷食係一種態度
而對超大型連鎖店罷食,想得到成效係難過中金多寶
我反而覺得你地唔好太介懷
唔好覺得食住中資野反中好羞家
如果只要係中資就反反得幾多樣?
要目標清晰單一,針對政權本身
如果有日萬一真係我地成功左,果D企業奶番我地轉頭都得啦

同樣道理適用係當今運動方向
咬住狗唔放唔係唔岩,但你記住我地同狗既武力差距係無得鬥
所以其實我地應該針對番放狗既果條友
繞過D狗直接攻擊個惡狗主

利申:從頭到尾都講緊動物野,MON POST狗唔好對號入座

講就講意大利🇮🇹

越多黃店做平餐平包
金拱門咪收皮囉
有黃店app都要比唔知既人知 跳出同溫層

冇食好撚耐啦

負評俾你班垃圾
老麥都戒唔到

on9

正 負 6比4 左右
結論 戒唔到架啦

咁你要比仲食11蚊包既人知
要宣傳到佢地唔主動搵 都知到
想金拱門收皮 就應該要跳出同溫層宣傳
唔係屌人唔撚搵

薯餅係屋企自己整啦
HKTVmall 成日25蚊10件
金拱門都係用同一隻牌子

身邊包括自己都戒到 唔好比藉口自己
你要戒既話 你想食野個腦唔會當m記係一個選擇

已罷食金拱門

咁要黃店諗下
例如黃店互相合作
人多就可以擴大個力量 對抗金拱門

好好食...唔好係藍啊

負皮係俾你架垃圾

窮撚自己買餸整啦
藉口多多

我都窮 咪行遠小小囉 都話外賣快餐店十蚊個漢堡都有 如果自己懶就去食M計喺你自己問題

幾百隻杯，係咪隻隻都咁油呀，唔講以為D杯拎哂去走油

所以要諗下 黃店互相合作
擴大個勢力 對抗金拱門

其實出面好多宣傳wor 反而連登仔好多唔知 另外你好似理解唔到咩叫小店 有得做平邊個唔想

會計師，如果黃色咖啡店賣 $14 cappuccino又可唔可行？

我都係 負皮㒄俾樓豬呢件垃圾的

十蚊夠你食一個禮拜

有啲咁嘅樹？
求link 唔知邊隻

所以黃店要互相合作 擴大勢力 抗衡金拱門

你都喺死撚咗去快啲 大撚把宣傳你自己唔睇唔通我日日去M計提你呀 懶到咁抵你窮 得閒開post唔得閒research

下⋯⋯你係平衡世界？
個個人都好畀心機推廣黃色經濟圈喎
我呀婆啲朋友都識唔去買美心啦喎⋯⋯⋯
仲成日問我有咩黃店推介⋯
你算撚數繼續做個垃圾食金拱門算啦食少兩塊老鼠肉上嚟叫晒春仲屌人唔跳出同溫層

覺得食垃圾食物會影響身體
盡量少食 除非遲到

佢依家係有時開，有時唔開

咁你去幫佢哋合作囉 自己食咩都搞唔掂 怨人

冇材料咪開唔到懲罰力度太大

俾啲骨氣 我已經冇食3個幾月

負皮俾你
咪撚再搵籍口啦

淨係塊豬柳
百佳有隻差不多味
計落都要$6塊
你唔係工廠式點賣$11

屌，我屋企樓下雞脾包8蚊隻，11蚊包舊肉假嘅你有無去啲街坊麵包舖睇架？

垃撚圾
罷食都做唔到
屌你老母個臭閪
食狗糧啦仆街

真係好似平衡世界咁
啲出名黃店都開始叫客仔去幫襯其他黃店
樓豬仲好似戇鳩仔咁乜都唔知上少啲連登出去面對下現實世界啦

茶水d野，我覺得即使係黃色咖啡店都唔願咁平，因為賺太少

個個都唔同環境，好難講

抗衡金拱門你唔撚去食咪最快又有效嘅抗衡方法囉
垃圾無骨氣咪認撚咗佢係到死雞撐飯蓋

我樓下有MOS有M記，M記唔駛2分鐘行到，MOS要廿分鐘都照食

連金拱門都贏唔到點贏港共中共

2013年福喜戒到今日，戒食後皮膚冇咁差。

你收皮啦好冇 大把麵包舖$1x 兩個大包

咁包點先生呢

唔小心負皮左

叫人11 蚊食得飽應該要買排包

人地幾代前移民菲律賓 一早同化成菲律賓人 都已經唔關事啦

無啲骨氣屌你

kfc怡和的 不了

kfc怡和架 都要罷

你講得啱。
但佢出咗杯抹蔴雪糕已經好吸引
我忍咗好耐...

btw今日記得幫襯黃店

自運動起就冇食過

垃圾樓豬，最低成本都唔撚做

唔講藍黃不過應該9成9係仆街嚟
咁睇都唔良心黃得去邊

有無都唔應該食金拱門

唉屌附近唯一一間包舖都無得食

以前塊牛肉陣牛味濃好多

double脆辣雞腿包都忍到 輸比一個豬柳強？

陣間去食burger king啦
去lkf的話順路

你都係想我講生命麵包姐，我偏唔講啊

可能因為咁掛 我搵唔返睇過果個原因

要大集團 紅店收皮
黃店就要合作
人多 資源多 宣傳都多d
目的係要而家仲食金拱門既人 都知黃店有性價比高既野食

佢怨你唔話俾佢知呀

金拱門咁難食都戒唔到

我淨係想飲 $14 cappuccino喳

M記包又唔係特別飽 你攞11蚊去麵包鋪買咪仲有找
分分鐘買到兩個包

話自己窮撚果啲收收皮先
真正窮人係會自己買餸煮飯
藉口多多 唔好抗爭啦 做隻港豬咪算囉咁辛苦

黃色經濟圈
2019 最大笑話 老麥都抵制唔到

舊式面包鋪其實都好多選擇

你要諗下點樣比而家仲食金拱門既人知
唔係留係同溫層笑9人
大把人唔知
唔係個個都得閒主動搵

發展緊中國市場

宜家發展緊中國市場

金拱門就係有宣傳 深入民心
咁黃店點樣做深入民心？

垃圾post 我正評負皮都唔想俾 逼人地黃店平過M記 你唔諗下點解m記會咁平？ 黃店行出黎已經要面對好大風險 俾藍絲破壞 業主加租 不在話下 你唔支持都算 仲大條道理話同M記一樣平咪幫襯 正一乞衣 鍾意食M記就食M記 好行唔送！

擺食左十世
無營養又難食
太油膩了

mos都係藍

上少啲連登啦傻鳩
啲黃店日日長龍
細黃店日日都有人推廣
大把人唔知你自己唔撚知=大把人唔知？
其實你有無出過門
唔得閒又懶又伸手又老奉咪咪撚抗爭囉使唔使揸車接埋你去黃店喂埋你食啊

btw香港租同人工都好攞命

豬柳蛋自己屋企都整到..
去誠哥超市買包巨星漢堡扒煎，誠哥超市連豬柳蛋個包都有得賣...仲可以自己買盒日本蛋，唔洗食金拱門d大陸蛋買埋包薯條返屋企炸加罐可樂 正

我諗可能要揸車接佢放學去食佢先滿意

你要諗下有需要既人係逼住食11蚊包
係冇選擇 你唔企係窮人角度睇 永遠收唔到金拱門皮

你垃圾，你無用，你學咩人抗爭

我明白你感受
錢真係好大誘因
.
一係咁，10餐食金拱門，變成其中5-6餐食金拱門。
慢慢戒。
添福廿幾蚊一個包，雖然比金拱貴，但質素好好多。
.
一唔係，去誠哥啲超市，買材料，學煮小小野食，總唔會DRY過淨食金拱門。
加油啊手足。
你願意踏出第一步，會發現世界很大同選擇很多。

自己買個氣炸鍋炸嘢
我有左個鍋之後
已經成個幾月無食過m記

樓主好撚懶㗎又鍾意食老鼠肉
最好你地整埋喂埋佢食就最perfect

我諗要請埋佢食添呀 人地金拱門大把好野食 做埋要紆尊降貴黎黃店食 又貴又唔抵

去街市買斤白菜， 嗌佢畀幾條葱，再買嚿薑， 整薑蓉，連續一星期夜晚食薑蓉撈飯， 慳咗好多錢， 冇錢想慳錢就係咁。

話左11蚊就11蚊
唔通我拿住11蚊去呢到買到13-14蚊既包??

你笑9人係無用
你要諗點拎窮人轉食黃店
咁黃色經濟就可以坐大

其實即係副廠原理

喂呀樓主你答到我生命麵包/黃店free lunch/樓下麵包鋪帶肉嘅包/自己煮係咪慳錢過食老鼠肉

啱呀
煮飯，一人都係10蚊搞得掂一餐

學生我唔怪你 成年人有份正職嘅要慳錢都唔會餐餐出街食 好多都係自己帶飯 學上幾個巴打話齋窮人係唔會出街食㗎 只會自己煮 開埋呢啲Post我真係唔知你有咩居心囉 喺度帶風向

窮撚只可以食11蚊老鼠肉㗎咋！自己煮飯又飽又平不了啦！黃店free飯都不了！總之窮撚只可以食金拱門！要樓主唔食金拱門？ok！你平過金拱門又多分店過金拱門佢咪唔食囉

咪就係 btw 唔好再理d假膠五毛post喇

窮
撚
就
自
己
煮
啦
死
乞
兒
食
個
11
蚊
老
鼠
肉
包
會
唔
會
飽
撚
過
你
食
飯
呀
傻
閪
？

黃店就係要諗點樣做到金拱門班客生意
金拱門就會收皮
明白小店係冇可能贏
所以要大家集思廣益 擴大黃店勢力
金拱門就會收皮

咪就係，淨係買急凍水餃，入面有肉有菜有澱粉
10蚊都食得滯佢

講得出淨係食到金拱門已經係10萬個懶

muffin一個$1.X
芝士一塊$1.x
塊肉$2.x
蛋一隻$1.X

計埋人工鋪租，$11包就真係賺唔到幾多，但係你叫多杯野飲就唔同講法

都係一路覆一路想拉佢落熱門
垃圾都上到熱門

你唔撚食金拱門就係最快令金拱門收皮嘅方法
到底你幾多歲？弱智定傷殘？
窮撚就唔好成日諗乜鳩出街食啦，自己煮啦低b仔

你
咁
諗

金
拱
門
咪
繼
續
搵
大
錢
囉

你咁撚懶，叫你去南亞仔個錫克廟度食免費咖哩都做唔到啦

想食肉其實超市成日都有啲就過期扒做優惠
仲要係外國扒嚟，3-4細塊咁，20-30蚊都有交易
可以食幾餐㗎抵到爛啦

樓主個理據就係窮撚只可以食金拱門11蚊包其他都唔得

任你點笑點講
金拱門就係日日繼續搵大錢

老實講 真係有錢出錢有力出力嘅啫 你冇錢嘅其實唔食麥當勞/其他藍店咪當幫忙囉 有少少錢有啲餘錢嘅咪去支持黃店囉 你本錢都冇點樣去懲罰啊 以你so call [ 抗爭窮撚］黎講 當務之急係咪應該要叫啲冇錢而又去食金拱門嘅人知道有邊啲藍店都係要扺制呀？ 雖然我唔覺得有咩真正嘅同路人仲會食M記囉

喂呀都傾咗咁耐介唔介意透露下你做緊嘢定仲讀緊小學我同弱智學生溝通都無咁辛苦

系牙系牙
樓豬你幾碎者？

有咩關係？
我想問 點樣令而家仲食金拱門既人唔食？

除咗m記，有無地方可以$25蚊一餐搞掂

你都唔撚識字我唔知你幾歲/智商幾多好難溝通㗎喎

離哂題
我想問你 點樣令而家仲食金拱門既人唔食

溝通唔到 你又回到我既？

平時係大劣貨，但係一做18件雞就泰國貨黎
大劣老鼠肉質實身D有咬口，泰國就肉質鬆散似肉泥，似以前將成隻雞仔車落去攪拌機嘅傳說

自己煮/超市急凍飯盒/兩餸飯（睇地區）/搵南亞仔
其實最主要睇地區我出街食通常都唔過25$
不過你如果係中環呢啲地方番工就真係最好帶飯買飯盒叮

基本上無得救，要從教育做起
起碼等多二三十年，等班仲會食金拱門嘅人死晒，香港就會重光

我相信今時今日就算喺金拱門面前派飯，班人都直行直過入金拱門買包。

樓主收皮未

教開弱智學生令我有種毅力
自己煮/黃店free lunch/麵包店/南亞仔/生命麵包/杯麵
答唔答到你

屌你老母 咁撚大個人自己買餸煮有幾撚難呀 嫌煩嘅開個google search下附近有咩藍黃店 嫌黃店貴都咪撚幫襯藍店美心金拱門吖屌你 前線又唔撚上口罩又唔撚帶 依家叫你罷食都唔撚罷 仲革乜撚野命呀

垃圾

我收皮唔緊要
不過
我最想金拱門收皮

你有骨氣 香港人有骨氣咁佢咪收皮囉
自己都無撚有骨氣仲嘈乜鳩

真 大家唔需要起曬鋼 屌到樓主反皮
要逐漸黎

戒唔到老鼠肉上晒嚟叫春光乜復香港呀
死雞撐飯蓋垃圾過港豬

日日整炊飯
一鳩野放晒入個電飯煲就等食

食到好厭，唯一期待就係去食黃店，試新野

垃圾肉都好食

有冇平既burger？
好窮餐搵餐食！
想10零20蚊搞點 即買即食
而家仲食金拱門既人就係咁諗

所以黃店可以考慮依班人既需要

大家一開始勁撚多提議
樓主死都要食老鼠肉仲要上綱上線到所有窮撚都只能食老鼠肉好難唔屌

屌你老母不如你答我唔食漢堡包係咪會死
係嘅話我無撚嘢好講
窮撚就唔好咁撚多要求啦，叫半島free個tea畀你體驗下好唔撚好？

尖沙咀有間叫嘉寶漢堡都好好食
重點係黃店

你係要拉攏仲食金拱門既人
唔係笑9佢地
個個好似你咁笑9人 就死得啦

呢個月我都係日日食粥食到好厭
好想去食黃店想食雞煲

55
金拱門是最好的！
唔食漢堡會死ok大家都體諒

哦
原來窮撚就唔好咁撚多要求？
原來窮唔撚食得漢堡包？
討論下黃店既發展方向都唔得？
黃店做到周街都有平野食
黃色經濟咪發大囉

推行動post

你其實係咪無出過街 真心問嘅

五毛不願面對
冇錢:罷食自己煮
有錢:懲罰黃店
唔使喚醒食金拱門嘅人。因為嗰啲唔係藍絲就是港豬（學生餐券另計)

哎呀嬲得滯 唔記得用不推文回覆添 俾你賺多咗五毫子 點啊今個post賺埋賺埋唔使去金拱門食啦掛

唔使會計師都答到你唔得，
比人懲罰果期係有錢賺之外

問題係，屋企整都唔平.....

負評係俾你個post

日本薩莉亞株式會社

樓下附近就係 龍門 日日排長龍
不過樓下都正正係金拱門 日日都好撚多人
黃店做到周圍都有平餐 平包
食開 金拱門/大集團 既人 就會轉食黃店

有小朋友點解唔指住電視教佢當今現狀，嘈就比佢食點教下一代呀你？

$14杯野係低成本架，個問題始終係賣幾多杯先夠人工同租，如果淨賣咖啡仲好好做TIM，最貴成本唔係豆，反而係奶，946ML十字牌入貨$13.5，打唔到十杯奶泡就無，一般賣意式咖啡既食佔，唔係人人飲要鮮奶既咖啡，D鮮奶幾日就過期要全部倒，個下超浪費嘥錢，但偏偏成日都會發生一時D客狂飲啡一時一杯都無，造成現實一日要去惠康硬食$21-26支，一日倒幾支過期奶。

正常係靠賣一碟唔過$10成本既意粉拉返平，炒意粉個時間又長過茶記D牛河，所以賣好撚貴。

當然STARBUCK個D根撚本唔係撚似CAPPUCINO都賣四十幾係屌佢老味!

好撚難食呢隻包

試下支持下小的面包店
買2個包仲好
另外
自己整過豬柳蛋漢堡包
一個成本約9元
嘉頓英式鬆 12.9 包 特價10 包（4個）
豬柳 17.9包 特價15包（4塊）
雞蛋20蚊10隻（日本蛋特價）
芝士19.9包8塊（澳洲）
以上全部吉之X星期三特價買
自己仲可以加蕃茄乜都得
自己整過，唔會再想食金拱門褔喜個d

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區

唔同你講啦真係晒鳩氣
金拱門萬歲 你慢慢食啦

求求大家出去推行動post

Keep住討論下點發展黃色經濟
而唔係笑9人點解仲食
咁係永遠收唔到金拱門皮
目標係令食開 金拱門/大集團 既食客 轉食黃店
平包係其中一個題議

請用不推文回覆
頭先7左冇用

豬柳二十幾蚊一包有6塊
English muffins 15蚊有4個
你想要幾平

你陣係怨9人仲食金拱門有撚用
就係要黃店多選擇 平靚正
金拱門就會收皮囉

薯條問題仲易解決
買個氣炸鍋
最平HKD 399.0
買包雪藏薯條，雞粒，雞翼乜都整到

氣炸鍋，人人都做大廚（非廣告）

自己整 幾平都好
金拱門一9樣咁多人食
黃店有類似金拱門既選擇
黃色經濟就會好快成長

求求大家出去推行動post

嘉頓有隻英國鬆餅一鳩樣的
特價時10蚊包有4個

金拱門11蚊平包除左係因為大規模工廠式生產之外，仲有計埋好多周邊利潤，睇死你一個包唔夠食，叫多杯可樂水

一般小店係做唔到

7仔vs m記 夜晚點揀

其實可提議黃色面包鋪整豬柳漢堡同魚柳包呀咁比人多個選擇

求求大家出去推行動post
請用不推文回覆

解決根本問題，解決個細路

香港MOS Burger係由日本MOS Burger擁有既私人公司

註冊日期 : 16-NOV-1993
公司名稱 : 莫師飲食香港有限公司
英文名稱 : MOS FOOD HONG KONG LIMITED

莫師飲食香港有限公司MOS FOOD HONG KONG LIMITED 成立于1993年08月24日，公司註冊編號為:0445962，屬於香港(private). 該公司從註冊至今已運營26年 2個月 2周

事實上市面好多漢堡都又平又好食

我以前真係日日食 反送中運動之後我都係食左三次 而家直頭戒埋

推

屌你老母未睇晒你成段嘢就俾咗負評

餓死都唔撚會食金拱門啊
仲要食埋啲垃圾食物，垃撚圾

快樂蜂中資

擺咗4個月
幾時到你

生意難做

已戒好耐希望樓主都早日戒左佢

講起金拱門
好多人留言去拎奶昔coupon
心都淡

寧死不屈

唔好俾藉口自己

返完夜校寧願喺OK買杯麵叮飯/自己煮麵都唔撚會幫襯金拱門

我想問你哋有乜撚嘢藉口

自己整囉，bob叔有教

如果 有奶泡 cappuccino 要有過萬設備先整到

戒啦 本身都唔健康

原來唔係，真係台資公司代理

要焗...煎..仲有豬屎....總之就係方便(時間是金錢)。

跪求出去推行動post thx
不推文回覆

唔想食中資Mcdonald 真係要買機票飛去台灣

弱智都讀到㗎，你讀唔讀到？

我讀緊一大，你話呢？

希望係la

繼續搵翔仔啦加油

同意 金拱門最平 我呢啲學生哥靠佢先有錢買文具

不要再說了
唔係逼黃店蝕住賣俾我
奈何黃店真係唔平 拉麵店奶茶雞蛋仔 全部都中產價錢 70蚊一餐

得龍門我食得飽 負擔到 40 50蚊
有時挨下到下午茶40有找
我都想去其他黃店 唔想日日塞死龍門
係我窮 我廢

利申 有骨氣 冇買麥當勞 美心etc好耐
要屌就屌啦

我返學附近以前仲有加藤屋 平啲又飽可以食 但執咗 而家得返程班長 三十幾蚊先得一碗飯 真係lunch完咗就餓返咁濟

當有日你突患惡疾，你就會笑自己今日點解咁廢

利申，戒左幾年

樓主弱智

你開得呢個Post證明你智商有問題
拎大集團cost reduction 去同小店比
你係叫人開店有賣麥當勞類似食品
但就唔係定埋價錢囉

你有冇諗下點解仲咁多人食金拱門
係因為平
要發大黃店力量 做到平靚正
就可以ko大企業
我開post原意唔係想搵著數

麻煩請出去推行動post
不推文回覆

可以睇下我開post原意係乜先屌我
我開post原意係想集思廣益
搵方法打爆金拱門 其他大財團

自己煮?